開始有D亂啦

又唔夠文宣 1日要去2處 會唔會唔夠人架

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會